有無人睇開泰國BL劇(102) 多啦Mike夢直播討論

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2) Love by Chance S2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) 我都係Tee喎 9月18號首播 三大fans必睇

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

3) TharnType S2

4) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇

5) Manner of Death 11月首播

6) Between Us

攻程學院系列 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) Oxygen 9月12號首播

3) My Gear and Your Gown 9月14號首播

2020 火辣重溫

1) 2gether

2) Why R U

3) My Engineer

4) En of Love

經典

1) Theory of Love 愛情理論

2) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

3) Dark Blue Kiss 深藍之吻

4) He's Coming To Me 清明時節愛上我

5) TharnType 真愛墨菲定律

6) Until We meet Again 待到重逢時

7) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

8) Love By Chance 不期而愛

9) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

10) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free
@P’長腿狗狗

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事，當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss副body勁好J 成個ig都有肉睇

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email / ig twitter dm入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我地instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter / kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

泰國仔好醜樣呀

泰國仔好醜樣呀

泰國仔好醜樣呀

泰國仔好醜樣呀

泰國仔好醜樣呀

泰國仔好醜樣呀

泰國仔好醜樣呀

泰國仔好醜樣呀

大家應該幫襯藍店

留名

今集係咪到WAT仔朗閪

禁室培慾跛

聽住主題曲留名

非法禁錮

大家唔好怪wat了

好似係有一幕

一人一集

練全日咩

正

正呀屌

原來係p’dim搞到tine仔朗閪

sad 時間表練音樂

音樂可以迫出嚟咩屌

人聲細到

正常大學生畀人收手機兩星期應該第二日就頂唔順

垃圾dim

究竟練緊咩

Grad左仲做乜

控制狂嚟

dim

恐怖情人dim

俾我就圍攻佢

Dim earn

又抖音 屌

其實p dim已經唔係會長....

又廣告

重抖陰

肯定自己有打畀green

Wat係咪要喊

跛豬想打俾tine個樣

金主爸爸

比我就聯合反抗 搶返部電話

金主又出黎😂

上莊

Tine仔我明你點解朗閪了

老老鬼

win仔咁樣揸筆得唔得架.....

好岩用既圖

See chord clearly Colly Gluta C Plus

個公仔出得嚟好合時
好cute

幾個男仔捉住佢再叫earn搵電話有幾難

公仔可唔可以摸J

Mp3

scrubb

好痴線

屌 好得意呀

上個星期我唔應該笑tine 原來咁大苦衷

攬攬

啲節情合乎返哂

得個gap咋

好甜

sarawat expo

原來p dim有份彈

可以捽碟

屌

Tine os：佢做咩唔打俾我 佢係咪唔愛我啦

到跛豬思春

Cls

Wat都幻愛緊

我硬係覺得中間Wat偷走過出去 接返 Tine幻聽嗰段

十八銅人咩

俾我係tine我都會喊

p dim好恐怖

仆街 又幻想

幻愛

呢邊都有幻覺

佢都有精神病

屌 又幻想

wtf攬咗邊個

屌呀
呢幕係幻愛

幻覺都要摸頭

笑到仆街

兩個好襯 都係cls

又有得笑

屌 幻想都摸頭

兩個痴撚線

好彩官方吐糟

兩公婆都癲左

dim...

佢先要睇醫生啊dklm

仲唔走

其實攬住隻公仔好cute

見面！！

Wat偷走！證明Tine冇幻聽

一秒都唔洗就到

wltf??????近到咁？？？？？？？

連相都沒收咗而家想偷走都畀人陪

Wtfffff

撞到佢兩兄弟

原來呢兩集係神劇嚟

仲偷睇埋tine nong hai

仲唔去攬佢

如果真係見就好

見到tine喊成咁都唔出嚟

痴左線劇情

原來係伏筆黎

神劇啦可？

Wat下巴嗰啲係汗定係淚水

又until we meet again

點知一陣係大鼻

係啦

跛豬咁衰由得tine 喊

咪係 睇乜9

西瓜跛

點解唔過去見佢

點解唔行埋過去

計時

過去啦

屌咩 遠望就返去

Wat都幾仆街

我屌 jm9

快啲衝過去攬佢 點做人老公

好似隨意門咁

一個泳池嘅距離

唔行過去都大叫啦屌

冷靜 解釋緊

自己見咗人 又唔俾人見

我反而覺得係想俾佢一個人冷靜下

又話成長咗

佢想tine長大下

咁自私

P如 暴走

點解唔可以搵個vocal?

Wat頂？

BB長大了

揾唔切？

因為要捧跛豬做歌手

我都接受呢個解釋 小別勝新婚

好甜阿呢度

咁有創意

但又要搵個結他手

一集比一集cls

呢個解釋點都好過Tine 幻愛

但佢個幻覺好得意喎

p’ 晉偉召喚

就係用晒時間揾結他手 冇時間揾vocal夾硬兜

2:0

護航：應該係見到Tine咁叻仔 佢自己話be patient 順勢俾佢成長下因為都對大家有信心

我覺得最尾係咁

唔見p’ myt

好過幻聽啦

我叫晉澤旗主

啱

Sor

myt去咗邊

改咗名

黎緊有抖二

P’Link

浪漫地格劍中

笑死

一陣有佢喜歡嘅mike 豬

廁所位

快啲去布吉

大鼻喺第二條柱遠望緊 跟住結果係布吉

love好靚女

果然大家都係wat老婆團 心理質素好好

green真係靚仔咗

影多啲我老婆啊！！

Green 幫Tine susu

老婆tine 喊到眼腫瘤腫

細佬好靚仔

Tine真係穿越咗

兩年前真係佢黎？

Love = ao boss~

完全錯過

有聲

Tine就係痴線婆

Ctrl+S車細節好評

小新

連男朋友都唔認 比我係green一定分手

下dimgreen散咗？

兩年一次

會唔會係咁

屌？

上屆

上次話2年一次

都估到係P’Mil

自己鬧咗交 唔俾其他情侶好

Dim真係終極痴線佬嚟

小新出黎做乜

小新!?

廣告時間

LIHKG time

休息下先

佢個頭 要洗眼

柒頭

大大

小新細佬係抄足Wat Tine

小新都識彈吉他嫁

放break 鳥

抖二廁所時間

Cls P dim唔配做green條仔呀！

飲啲野

休息時間

Cute Doctor

妖係咁諗起啲圖

green值得更好

real睇到打

平陰好似仲唔得

呢啲？

phukong 計劃通

細佬奸到

放咗乜嘢係入面

大嫂可唔可以同細佬fd啲

Dim真係痴線

p dim 咩都管

笑撚死

Latasoy? Oishi?

dim係s

喂 4重加密好冇。。。。

煩到

Gluta C

小新好似靚仔咗

真係痴線佬嚟

得細佬可以拍拖

唔關S 係控制狂

細路好醒

小新細佬好qq

搭膊頭

要摸頭喇

細佬連啊哥都唔要

以為摸頭

摸頭啦

點解小新呢集啲皮膚白滑咗咁 磨咗皮？

要細佬調教

又摸頭

摸了

調教line

兩兄弟幾時禿頭

屌 又摸頭

Wat以前係咪摸得細佬多 有陰影

頂你兩兄弟 一個鐘意摸頭 一個鐘意被摸

Check撚住

trueeeee好正

Wat點會禿 tine禿咋

pdim痴撚線

小新夠膽頂撞P dim

P dim真係仆街
係要拉人落水

即刻開心曬

點解要tine比細佬比mil比呀哥

跛豬收到tine禮物果個樣

小新要留個好印象

小新係大贏家

Wat呷醋？

果汁出過喇喎

真係有greencurry

係唔係我問題 近鏡真係覺得小新光滑咗 塊面

小朋友飯盒好得意呀

飲得有啲作狀

老婆既愛心青咖喱

愛心飯盒

P dim好撚煩

Wat驚到

煮青咖哩
但淘醉於芒果汁
咩料

P’dim真係好痴線

泰國人怕咩

因為唔好食

好青春好甜

因為係金主

隔住條路大叫添啦

其實p'dim係咪出咗社會太大壓力變到咁

俾人困咗2星期已經連手機都唔識用

p dim真係好鳩

飲到糖尿

即刻收埋張紙
點解唔用Line ?

wat唔用電話嘛

哇 susi + v 字手

不行鳥

未攞返電話？

咁我好快都會變到佢咁

電話仲係dim 到

然後下兩part又要幫佢洗白

sor 係未就業

Green已經唔理佢

Dim: 我冇男朋友

好似冇以前咁大隻？

快到 好q

P’link

上集話有恩於佢

好粗 條眉

因為pdim係痴線佬

oishi

啲廣告越來越浮誇

七夕了

終於見到

好narak！！！

牛郎織女

Wat笑到好害羞

Wat

七夕相見

Narak

又幾sweet

哇

雖然on9但幾sweet幾好睇

拍咗幾多take?

oishi係重點

呢個廣告我又受喎

喂真係錫喇好嘛

馬路掟野

Time 咁準好驚佢扔到人

即刻賣個廣告先

熱戀酸臭味

肯定可以抛咁遠

TINEEEeEEeEeEe

廣告都賣得好甜好可愛

啲風吹得跛仔好靚

久別重逢

屌 唔好咁痴線啦

wat就差未奶個樽

好青春啊

我會尖叫

掉咗幾多次

好青春嘅戀愛

兩個禮拜Long D係咁

終於有love

Oh boss

唔知拋左幾多次

點解你冇咗catgirl

MIKE呢個頭真係極柒

我唔是catgirl

真係要洗眼

Boss

好慘

Cat girl ka

Chan nnevvy ka

跛豬點會輸

求錫樽gif

諗起馬德鐘

出場都嬴

講到佢哋兩個club比賽咁

好青春

輸咗p’dim一定發癲

今集好酸甜好青春

好忙

啦啦隊動作高級咗喎

真聲收音

玩solo

勁好聽

電結他同木結他嘅聲唔同？
利申 唔識

張開雙手

啦啦隊衫真係好柒

跛唱得好好聽

唔同咖

On99情侶色

做毒撚

佢哋都唔撚洗上堂

但有考試

屌 笑出聲

有考試（對白）

哇屌 呢三個定鏡

好似好sad咁

又喺台上面表白

3part 2個都未試過喺對方1米範圍內

今集個化妝做乜，黑眼圈出哂黎⼂

Tine 真係獲獲都最後一刻先到遲到撚

預見到同冠軍狗個台上表白scene 好有對比

劇情需要

睇吓有冇high five

光頭都係靚仔

p’ link召喚

想表示佢掛到無心睡眠

個preview

p link神手

agger

tine係會長

痴咗線

係兩個都係咁

比Wat殺左 然後繼續扮正常生活

要遲到同亂踩人先會有男朋友架

幻愛嘛

我要佢兩個嘴呀

2星期無見wat，想他

啪啪啪

呢套劇踢波一定會有人傷

中

又斷腳

Gunsmile係仆街師

笑死高危運動

話口未完

劇本無限重用

永遠都係boss傷

高危運動黎

mike更似

又遲到

屌 睇睇吓直播無得睇
睇完再同大家討論

可以借d易

跌得好有喜感

Wat好多手毛

跛啲手毛

邊夠小新多

想奶

想奶手毛

性慾強

係唔係幻覺嚟

嗚好感動

出現了

好sweet

屌 點解可以全部人到晒

成隊啦啦隊入嚟好顯眼

結婚現場！！

koo gan
仲要著波衫

波衫呀

老豆拖住新娘入場咁

Tine show佢件波衫好narak

green似tine老豆拖新娘入場

Dimgreen

d 酸臭味

green反應100分narak

green個樣

就糖尿...

俾dimgreen笑死

我宣布跛豬演唱會正式開始

Wink我死了

好甜啊

單眼電死我喇

隻手指撩一撩

妖 又喺台上放閃

再單一單眼

gunsmile只有喺love面前係正常

小膠win

諗起kho gan mv

Friendzone了

Backaof

軟左

backaof

出現鳥！high-five！

連High Five都冇

high five都費事俾

衝落去攬啦咩事呀！！！！！

好qq

膠win出場

tine出咗嚟

無啦啦整條女俾fong

唔係on99 cp咩

On99原來係情敵

爭女爭出愛

fongearn呀

咁似大結局既

Green叻豬

bye

ok ka
bye

班啦啦隊著到空姐咁

識用電話了

終於識用電話

唔知有冇重逢kiss呢

咁近先黎text

Omg 命中注定呀

好正

兩個都有影過對方入ig

嗚啊真天生一對

呢張係佢兩個第二張合照

唔係呀 係終於拎返電話， 睇返
#沒有wat的日子

第一張合照係係偷影佢影scrubb poster喎 saraleo

Airpod廣告

AirPods

可唔可以錫下

坐近啲得唔得

無線無咁甜喎

錫啦

錫咩面呀

溝仔arai wa

幾時先嘴對嘴錫

點解唔錫嘴仔

win終於做主動

拖手仔！！！！！！！

拖手仔

拖手

終於拖吓手

手繩

聽聽下歌穿越咗

好sweet ah

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

拖手喇屌 但唔連戲

Wat終於識用ig

第一次拖手仔

好甜啊shiaaaaa

甜死我喇

今集真係好正

一諗到下星期最後一集

首次

p’ oaf 我愛你

甜！

呢集好滿意！

甜死左

下集去沙灘

甜到糖尿

下集wat Mil 係咪要大戰

dimgreen仲有

最尾個5分鐘夠我J一個星期

下集終於知細佬同小新一齊咗

好甜好甜

最尾拖手仔同錫頭好撚甜啊屌

等我cap 返張full size 先

dimgreen又又又又嘈交

拖手仲開心過錫面

等高清再修修先！

所以先一直和好唔到

好正阿今日

點都要end the war

個仆街dim 禍害咗三集喎

得返一集 傻的嗎

甜到！乛

bright 隻手好大

拖手個位唔同
左右手分鏡唔同

拖手真係不得了，滿分

好滿意

wat : 唔同我爭tine可以但唔好抽我細佬唔想同你做屋企人

姐係P出嚟鏡？

呢度最甜
第一次主動

甜撚到 P’Aof

呢張100分！！！！
到我地朗閪啦屌

1001到新post

有無人睇開泰國BL劇(103) Still2gether後續討論

影左兩次手，唔同姿勢
張ig相都唔同

拖左好多次

錫頸唔計

最尾嗰part 我唔得啦

JJ插地求錫樽GIF

其實錫頭係極度甜